深夜來一次 你打字 我來寫

儘量英文句子 中文可以試一試
-
也會儘量秒回

You are my target

Ownership Edit
The original holder of the copyright may be the employer of the author rather than the author himself if the work is a "work for hire".[20] For example, in English law the Copyright, Designs and Patents Act 1988 provides that if a copyrighted work is made by an employee in the course of that employment, the copyright is automatically owned by the employer which would be a "Work for Hire". Typically, the first owner of a copyright is the person who created the work i.e. the author.[21][21] But when more than one person creates the work, then a case of joint authorship can be made provided some criteria are met.

Eligible works Edit
Copyright may apply to a wide range of creative, intellectual, or artistic forms, or "works". Specifics vary by jurisdiction, but these can include poems, theses, fictional characters plays and other literary works, motion pictures, choreography, musical compositions, sound recordings, paintings, drawings, sculptures, photographs, computer software, radio and television broadcasts, and industrial designs. Graphic designs and industrial designs may have separate or overlapping laws applied to them in some jurisdictions.[22][23]

Copyright does not cover ideas and information themselves, only the form or manner in which they are expressed.[24] For example, the copyright to a Mickey Mouse cartoon restricts others from making copies of the cartoon or creating derivative works based on Disney's particular anthropomorphic mouse, but does not prohibit the creation of other works about anthropomorphic mice in general, so long as they are different enough to not be judged copies of Disney's.[24] Note additionally that Mickey Mouse is not copyrighted because characters cannot be copyrighted; rather, Steamboat Willie is copyrighted and Mickey Mouse, as a character in that copyrighted work, is afforded protection.

Originality Edit
Main article: Threshold of originality
Typically, a work must meet minimal standards of originality in order to qualify for copyright, and the copyright expires after a set period of time (some jurisdictions may allow this to be extended). Different countries impose different tests, although generally the requirements are low; in the United Kingdom there has to be some "skill, labour, and judgment" that has gone into it.[25] In Australia and the United Kingdom it has been held that a single word is insufficient to comprise a copyright work. However, single words or a short string of words can sometimes be registered as a trademark instead.

Copyright law recognizes the right of an author based on whether the work actually is an original creation, rather than based on whether it is unique; two authors may own copyright on two substantially identical works, if it is determined that the duplication was coincidental, and neither was copied from the other.

Registration Edit
Main article: Copyright registration

A copyright certificate for proof of the Fermat theorem, issued by the State Department of Intellectual Property of Ukraine.
In all countries where the Berne Convention standards apply, copyright is automatic, and need not be obtained through official registration with any government office. Once an idea has been reduced to tangible form, for example by securing it in a fixed medium (such as a drawing, sheet music, photograph, a videotape, or a computer file), the copyright holder is entitled to enforce his or her exclusive rights.[14] However, while registration isn't needed to exercise copyright, in jurisdictions where the laws provide for registration, it serves as prima facie evidence of a valid copyright and enables the copyright holder to seek statutory damages and attorney's fees.[26] (In the USA, registering after an infringement only enables one to receive actual damages and lost profits.)

巴打 真係要咁做？

Don't call me baby
Unless you mean it

We Are All Made Of Stars
跟返capital

忽忘初衷

My Shadow’s Only One That Walks Beside Me
跟返Capital thx

毅

Wherever you go becomes a part of you somehow

寫得唔係咁好

勿？

自傷無色

I feel sad

任何事能做到不拖不欠過活沒遺憾

stay with me

Don’t be sad 😛

Sorry原來未成功upload

可唔可以再嚟多個
條路自己揀 仆街唔好喊

Thx絲打

Cause this is all we know

睇吓你鍾意邊一個多啲

I'm a goner, somebody catch my breath.

受想行識，亦復如是

Look beyond the limits and Endeavour
正方形版本

你應該是一場夢， 我應該是一陣風。

唔該

Always

唔知你鍾意邊個版本

唔用格仔紙ok?

The best is yet to come

Never try, Never know

想要正方形 多謝

Sorry 可唔可以唔用格仔紙寫多次Always 唔該

Hakuna Matata thx巴打

屌那媽 頂硬上

Never again will I be the one to hang on every word you say

其實想要格仔紙
有feel好多

Where's my mind?

I'm tangled in your spiderwebs.

佢家下黃色衫 又變返著綠色衫

機會係留俾有機會嘅人

狂傲 謙忍

If you want something you have never had, you must be willing to do something you have never done.

Thanks bros

told me not to cry when you’re gone.

I'm twenty five,
I'm truly find

消失太快 捉得到太少

Thanks

Never give up without a fight
唔該巴打

Take a moment to think of just
Flexibility, Love, and Trust

想要嚟做手機wallpaper 感謝感謝

周周 畢業快樂

我愛蔡楓華

Jiggly

當斷不斷 反受其亂 thx巴打

日文得唔得
人生そんなに甘くはない

Sorry for too childish

But I'm a creep
I'm a weirdo
What the hell am I doing here?
I don't belong here

感謝巴打

I miss you
We were meant for each other

NIOH

俾啲時間我逐個逐個覆！

Love myself
Love yourself

Love
Champagne

儀 頂硬上！

Let it come and go, let it flow

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次
要打直
要正方形

不在意的樣子是我最後的表演
是因為愛你我才選擇表演 這種成全

是晚完結啦，多謝曬每一個人呀
雖然唔係靚，但好開心有得玩

現時大了
那種心跳難重演

巴打手字好靚

已正皮

巴打用咩筆玩 影嚟seesee

thx

感謝 皮已正

如夢令